728義士心聲

入到嚟同我推左佢先
我唔想再有義士陣亡

發夢聽到義士講
咩齊上齊落呀
咩一齊走
屌你728前線點解比人捉
???有冇人知
好心企得前線就唔好自己跑左去啦
留底第一排嘅自己走
連背囊都唔拉
有人跌左落地下都無視
踩過佢就算
好野
咩叫齊上齊落
咩叫一齊走
如果你地路過拉埋跌底嘅走
一定唔會49個被捕
下次可唔可以真係做到齊上齊落呀
我知有人一定話起碼拉少d人
但係知唔知咁樣搞到前線同你班仆街冇晒信心
企得前線就要預左齊上齊落
成班義士好撚傷心
以上所講全部屬實 你可以唔信 當我分化撚
我冇嘢好講

推

我地都係香港人，我願意罷工

一萬人都唔夠果幾十人鬥。醒下啦香港人